【五一黃金周】單挑大象篇：西雙版納野象區落車 強國女遭大象踢斷3肋骨

【五一黃金周】西雙版納野象區落車 強國女遭大象踢斷3肋骨

葉女士一行6人從雲南孟連縣駕車到當地，到了野象區後停車，葉女士下車後進入樹林，遭野象襲擊受傷。由上月25日至今，雲南西雙版納已發生多宗野象襲擊人類的事件，導致3人死亡。

事發於昨日早上11時許，葉女士夫婦偕同老人家和孩子到西雙版納野象谷景區遊玩，其間女兒突然感到內急，葉女士的丈夫李先生先下車守在路邊，葉女士便帶孩子進入樹林中如廁，剛巧一頭野象走出樹林，穿越公路走向母女2人。

坐在車上的長輩發現後高呼提醒，李先生急忙衝入樹林抱起女兒，葉女士則跑向公路下的河溪。野象隨即追上，踢了葉女士背脊一腳。

葉女士被送院，證實左腿骨骨折、3根肋骨骨折，無生命危險。

事主被網紅野象「竹筍牙」踢傷，導致左腿及3根肋骨骨折。據悉，竹筍牙在2016年曾襲擊3名維修工人。

據了解，此次已西雙版納州自上月25日起，第4宗野象襲擊人類事件，此前已造成至少3死。專家指出，當地今年少雨乾旱，食物相對不足，野象吃飽後還要去尋找水源，加上處於發情期，會顯得比較爆燥；專家呼籲，市民及遊客在野象活動的區域，應提高警惕，不要貿然下車，在安全區域活動。 ()

渣架

聽過象腦係冇「忘記」呢個function
襲擊人只會因為係以前同人有不愉快經歷

大象果然有靈性